[齊齊估] UO計劃增五日本新航點

HK Express行政總裁安浩恩於記者會指，多個客戶調查中，日本都是領先的最想旅遊目的地，故會繼續增加航線，目前有五個屬意的新城市，但因航時(slot)問題未能實行，但期望可以盡快，又指今午會召開航點擴張的會議，冀即將可以有新公布。

對於上半年取消關島航線，他指是因為營運成本較預期高及低客座率所政，較將航時調至其他受歡迎航點，但希望日後可以重返。他又指，當航點增至40-50個時，將考慮長途航班。

我估:
米子、岡山、宮崎、新瀉、靜岡

札幌？

飛唔到咁遠

仙台 新潟 富山 函館 靜岡

岡山無可能喇
同廣島相差咁近

BTW
想HKE開東南亞線
永珍 河內 金邊 胡志明

仙台 函館 靜岡應該係大熱門

米子 岡山廚叉有做

9估仙台/青森/新瀉

膽 熊本 小松 仙台
腳 松山 静岡 徳島
總共3注小賭怡情失手都冇閉翳

東北一定有
新瀉,仙台

A320 係可以飛札幌.
2010 年搭廚叉634都係A320.
回程仲up咗上商務.... 得8個位..

雪祭HKD5433.
而家都係覺得好貴..

今年復活節去西班牙先HKD28XX.

請放過日本

西班牙邊間做到咁抵??

就算飛到 都有payload restrictions
LCC應該唔會做啲咁嘅事

如果飛到東北就正 唔洗再飛東京轉新幹線

我都係咁話....

等睇到時壞機又成班瞓機場

唔好再比hke開航點好無

又日本
係就開返個仰光,加多個長灘島,加德滿都,烏蘭巴托,永珍

UO 諗下計處理堆320neo 同班員工先再諗開新航線啦

雖然想平d去北海道，但一諗到如果變到大阪咁就都係唔好啦

仙台一定要啦屌你老母

唔好開仙台
唔想東北淨土俾港蝗污染

比HX食左既都無可能有

飛到

利申：大包圍鳩估

膽：函館，小松/富山，熊本，高知，米子（同廚叉玩唔同時間）

腳：能登，松山，出雲

有少少懷疑靜岡係咪真係咁大機會，始終名古屋去定東京去頂多個零鐘新幹線

東北嗰邊都係，始終班友日日將輻射掛喺口邊，聞東北色變，少少懷疑一間非日本廉航有冇咁夠薑玩東北

北陸就比較大機會，始終新幹線都要3個鐘，再加埋咩立山黑部，昇龍道咁。爭在係小松定富山

札幌 旭川 函館 帶廣 釧路

仆街龍坡邦呢？

開親呢啲post嗰陣
都一定有班人話唔好再開呀
hi你唔快啲開返啲東南亞線

但係諗真連鹿児島來回三千三都有人落疊嗰陣
呢舊肥豬肉冇可能放得手啦

利尻 対馬 八丈島 奄美 宮古

不過呢啲地方
去過一次
仲有冇下次

唔好北陸啦
放過北陸啦

會唔會做repeater講真有陣時真係要放長雙眼去睇

不過大家都知港豬一味狗衝
有理冇理聽到日本就衝完先算
以前開石垣嗰陣試過啦
心水清嘅人都知道一係水上活動一係過去隔離個島去睇野生貓親親大自然嘅地方
一有megasale就有理冇理買完先算
之後大部份forum就會出現大量當地有乜玩嘅伸手黨post

關島營運成本同塞班差幾多

松山 高知 熊本 長崎 大分 米子 岀雲 仙台都係熱門
仙台以北除非uo換機/租機 否則都應該冇機會中奬

河內有JetStar
HCMC有越捷
金邊？幾乎個個去柬埔寨都係為咗睇吳哥
永珍？直飛龍坡邦好過

最想開返仰光同曼德勒，但睇嚟冇可能咁

再開引埋更多劣質杳港人去
最好去日本前要強制上堂同學日文

小松應該係梗膽

另外四個我估 宮古/下地島 松山 仙台 旭川
另外冷門的話就 茨城百里 奄美大島

宮古個人覺得比石垣好玩，而且大點(隔鄰的下地島的機場就似乎急需有人去用佢，可能有更好的offer)

半年雨季， 港女mk仔毒撚唔鐘意睇東南亞古蹟， 點開呀？

所以當日一出仰光即買， 都知撐唔耐。

柬埔寨真係異數黎， 應該做唔少貨運先頂到

有輻射，班豬怕中

松山雖然睇地圖好似和高松廣島近，但係在交通時間計就唔同講法。而且松山本身大，除了香港客外仲有D日本客可以食下。

小松仙台唔使講

旭川雖然遠(但係320續航力係夠的)但係我覺得海航比較想將札幌全部比廚叉(加上其實千歲機場開線係有限制)

冇乜可能的就 廚叉飛緊的 加埋
新潟 - 本身幾乎無旅遊資源
富山 - 機場太細，加上小松其實已經cover 到

其實HX UO管理層係不和

所以對打係有機會

福島

而家都打到七彩囉
成日啲價鬥賤

應該都係飛北海道， 本州四國九州沖繩縣離島都有點， 無理由北海道無

北陸都淪陷左一排啦
自從條新幹線開左入金澤之後

係囉，點解留塞班都唔留關島

HX香港來回金邊其實多唔多客

真係開北海道嘅話
可以預期大把奇形怪狀嘅問題post出現

之前先hi過由札幌想即日來回摩周湖嘅人仲要唔係租車
我可以好肯定咁講呢啲真係陸續有嚟

我人係函館想去稚内睇最北之塔可唔可以即日來回呀?
我又係函館但係想去厚岸食生蠔呀,即日來回ok嗎?

之前先cut 完東南亞線

函館去稚內
想坐飛機都冇直航

唔好有松山呀，貓島必定淪陷

北九州同神戶點解冇機飛去

每日只有兩班船出入 仲要當地居民優先 有多嘅位先比遊客 淪陷極有限嘅我諗…
btw其實而家都已經好多遊客出入貓島

唔租車想玩哂全北海道, 諗起都爽死

夏季都仲勉強可以
冬季等同玩命

JR札幌

旭川 青森 富山

真心唔想仙台
我寧願自己轉新幹線上去

去金澤好啦
福井呢d鄉下地方留返俾我啦

上個月去金澤都唔係好多人

上個月先多人下話
唔係有個百萬石祭咩?

2425係金澤見日本人仲多過其他國家既人

搭飛機即日來回應該得

肯定有包東北份啦，準備淪陷吧

因為塞班多蝗去，蝗去塞班唔洗簽證，但去關島要。

真係想開多啲東南亞 好鐘意去東南亞

不過金邊真係冇咩可能 去過一次其實真係冇咩景點吸引到香港人去
唔知會唔會開西港

胡志明市已經有 viet jet 而且好平 成日0機票 行李又平uo 大半

唔係payload 問題係crew hour 問題

開東南亞邊有肉食?
個個都唔買行李
唔似d人去日本係咁買買買

其實我想講
邊開班蝗有幾難
第一唔好去遊客區
第二唔好旺季去
包保班仆街蝗同香港人都撞唔到
我去日本撞到香港人同大陸人真係一隻手指數得哂
去既地方係跟住日本雜誌walker黎行

Anyway
未搭過UO 聽講delay到仆街

UO 一係唔delay 一係delay 到第二日

幾時飛歐洲同美洲
做第一間航空公司用A320執飛歐洲美洲
中途停一次加油
諗起個窄legroom屈住坐十幾個鐘都射左

來回稚內坐特急

Don't on9啦 A332飛到

A320

無野架，到時你咪話可以囉

米子應該係膽

南北海道 東北 北陸 山陰

可能性極大

係都拎部爛鬼廚叉332 改 3-3-3 座位 28吋座距飛啦

但廚叉自己都唔夠大機用

個人想仙台or青森
但諗起啲港豬

btw 北海道其實大唔大機會搞到因大雪搞到延誤/取消

屆時香港又可以柒出國際

唔記得上年年尾定今年年頭先試過

雖然事件主角係因航

大美人

米子有好耐

米子係hx

點解咁多人覺得米子

出陰得米子會國際線

係都柯南機場啦
做咩會走去同hx撞

HX同UO已經撞咗好多, 首爾,成田,關西,鹿兒島

開多啲地方分流係好事

仙台真係大機會
呢排都開始聽到香港旅行團話去東北
更重要係我覺得日本自己都想搞返起佢
成日都話要振興東日本
應該會好想人地開多d航線

／

岡山以前有

晴本仔不知幾想振興東北
對遊客直頭腿張開

稚內

5月去鹿兒島都幾多香港人

似係， 可能一開3個， 反正唔洗機場稅， 瘋狂3舊水去日本

有冇機會沖繩

HX撞

一嚟就打大佬
幾時到豐原
特衰有免簽

而家東北全部機場都唔洗機場稅
btw茨城都有可能 繼續分流東京旅客

CZ開過深圳去茨城
好快執柒左

佔領日本, _ _ _ _ !

仙台

早兩日通知你改時間未準時囉

稚內邊飛到A320大機
去女滿別啦

...
巴士轉車搭Tokiwa/Hitachi/TX都要個半鐘除咗分流茨城客有咩可能

東京，大阪，首爾大城市一定撞

峇里

柒撚左
眼殘無睇清楚標題

函館 秋田 小松 出雲 宮古島

係咪無左關島？

lm

摺左喇

如果去宮古就正

a321/a320neo呢

sor原來講緊機大細

仙台基本上係一定要
香港無論FSA(係咁叫?)同LCC都無飛東北 北海道同東京空咗一個窿
唔講真係以為有黑洞

富山/小松都係好選擇
趁高山, 立山黑部同白川鄉仲未去爛都一定有客
而家啲客來源係東京大阪名古屋 應該
BTW 睇tripadvisor鬼佬好似鍾意去相倉山多啲
其中因為去過富山覺得好所以UO應該揀富山

長崎嗰邊係好多嘢睇
個人好想開但商業角度睇真係有保留
得豪斯登堡港豬係熟知嘅
你同佢哋講佐世保 九十九島 雲仙 嬉野 佢哋識條鐵咩
而且離福岡JR特急都係2個鐘左右
如果福岡夠slot (係咁叫) 不如開多班 做埋去熊本大分班客
無slot真係熊本甚至大分可能仲集中啲, 又或者可以開北九州
而家港豬興去由布院同別府浸溫泉家嘛
阿蘇開返山一定好多人狗衝添
不過我真係想開

關西如果無slot 伊丹同神戶唔知收唔收國際線
根據wiki大神而家係一條都無 (有錯請屌)
其實伊丹可以一試

HX好似無咗鳥取?
個砂丘應該都昆到唔少港豬去

所以本人揀
仙台, 富山, 伊丹, 鳥取, 長崎

神戶應該政府唔比
但同skymark傾緊
伊丹我都想佢開
但要國際線設施重返舊機場真係好難又有時限
如果台北松山肯開slot比香港就好

稚內飛到A320

但我想問如果飛北海道中途大雪到跑道關閉
班機會返香港定land東京

咁要睇下夠唔夠油同ground support

飛到香港但可能要限載客量

HX試過去CTS唔夠油
結果去咗KIX
再返香港

冬天太強逆風
應該返唔到嚟

稚內handle唔到國際航班

係

稚內 女滿別 紋別 中標津 札幌丘珠

都係9估
膽：小松 仙台 新潟
腳：秋田 南紀白濱

日本近年發展東北旅遊業
UO真係好有可能開東北航線
仙台係東北第一大城 去東北邊度都方便
開呢個點真係唔奇

至於開小松 就可以玩福井 金澤

btw 二月去左東北兩個幾禮拜
港豬同蝗都唔多見
藥妝店全部都係清一色日本人 冇搶購潮
果段日子 真係耳根清靜晒

如果UO 真係開咗 東北真係會淪陷
會出現大量：半live 親親藏王狐狸呢啲post

伊丹而家只係得返個正式名稱係叫大阪國際空港,完